又有法國佬被斬首 算唔算證明中共真係走得太前？

班goat fucker就應該捉哂入集中營 咪放出黎禍害社會

係 應該係觀天就知會發生呢啲事

但點解唔見班恐怖份子會斬支那人，又唔見支那會出聲屌鳩恐怖份子斬人，話要改造佢地既?

十字軍行得最前

因為佢哋同一個老細

班垃圾IS只係敢對文明國家出手 對中共不了

共產黨唔怕真主

真
班蛔全部拎去勞改

回豬對共匪唔出聲 食撚屎

西方口頭反伊斯蘭
中共實幹反伊斯蘭

邊個易對付d

前幾年有，不過最近好少啦。

因為一入中國就當係維族人 捉去再教育 唔聽話拎你器官出嚟

早兩三年連登仲有一種講法話
中共治回教係一物治一物
生活係中共底下唔駛驚比回教斬

攞完個器官再打返啲肝炎，肺炎呀入去你身體折磨你

西藏先屌為敬

點解伊斯蘭難民唔擁入中國

其實有
係俾人送曬入集中營打靶
支那唔單止要人係現實消失，更會想令人係歷史消失

成件事就好似鬥獸棋，支食蛔，蛔又食歐美果班love and peace

係，我一直都有呢個唸法，世界棋局

回真心恐怖，無喇喇殺你都得，個個都4個老婆娶幼幼，睇過報導話去到2040年全個英國有3分一人都係回

其實內地最多呃你班人錢同你了解佢地特性....唔會咁生仔殖民法

唔好屌我5毛

有既話新聞都唔會講

西方左膠當道
伊斯蘭佬唔搞佢搞邊個

支共係全球最大最邪惡恐怖組織
仲有大量武器核彈
伊斯蘭都怕咗佢啦

香港人就係面對緊一個咁嘅敵人

中共只係衰走去搞冧香港
剿滅蛔狗係德政

負皮者全家俾蛔屌